當年係老衲下令六四屠城

幾時圓寂

香港700萬人想同你去飲茶

老衲今年幾歲

好煩

點解屠咁少，仲要俾外國記者影到相？
太失敗了

係咪啊
打左個飛機當屠城
廁紙屠子